［抉擇］條女唔愛我？

拍咗半年拖 一直都好sweet
我成日比surprise佢 佢話想要咩
我會偷偷地買 過幾日送比佢
佢每次都好開心 話我好傻 係咪on9嫁真係買比我
見到佢個開心樣我就覺得一切都好值得

到咗最近 佢開始返工好忙 又話有好多野要做
冇乜時間見面 咁就大家番工去到24號先見
我一早就買咗份佢想買好耐既禮物比佢
到咗24號一出黎 我就比咗份禮物佢
佢個樣係好驚訝 然後就低頭好似有野諗咁
之後講咗句多謝

咁佢嗰日就咁帶個戒波袋就出黎
應該冇禮物比我了
唔緊要啦 佢應該係聽日正日先送
結果到咗今日 佢仍然係手fingfing
我唔係貪d乜野 我只係好想知道佢對我仲有冇愛
唉 我唔知道 我有chok下佢 但佢只係話好忙冇時間

好撚明顯佢就係當你兵 咪撚傻啦分手啦
佢都話忙啫 唔洗咁緊張喎

唔係阿 佢幾愛你d禮物阿

大水魚

你想要乜野禮物？

你太注重物質既野
你女朋友都唔係想要物質既野
佢最想要既係你既關心

Apple Watch series 4

咪撚點佢啦

有很多法寶

我要你

都要 但我講緊份心意

通常女都會話
送左自己比你

其實都唔係好難姐 條囡唔愛你lu

加加埋埋我都洗咗成萬蚊落佢到

佢都有講

屌你自己買啦 唔送野俾你就係唔愛你 咩歪理

你定條囡

緊係我啦屌
但最後卡數太勁 問咗條女借幾千

講緊個心意阿 唔係價錢

Diu

除左冇送禮物比你 條囡對你點

有冇射喺入面

前排有
佢仲驚緊

幾好 帶佢去見親戚都冇失禮我既
但成日悲觀主義

吓 淨係咁咋